認真問，點解牙朗唔脫左墨佢？

筲箕灣有間幾好 可以介紹佢去